林鄭月娥曾經批評過基本法107條，係咪即係無真誠擁護基本法？

係咪要去司法覆核佢

9.30 三罷變死城 無人講

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

自推10

屌 同林奠講黎巴撚咩

政府乜都知
佢就係唔撚理你

你有支咪就同全香港人講la
講我地嘅立場

點解要五大訴求 缺一不可

9

8

7

6

5

4

3

2

1

憲法/基本法唔可以改已經夠哂戇鳩

可以改啊，要人大